如果將電影對白夾硬譯做英文

Wood, wood, You better to call yourself a rubbish than a wood!

...

又負皮我

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

Take your life three thousand!!!!

Pika, Pika, PikaPikaPikaPikaPikaPikachu!

do remember you disturb me fucking, your spring pocket will be barbecue....ed

KaoHsiung ah!

KILL DING LIK I MUST

An A,a bee,a C and a D
An E,an F, a G and an H

？

唐伯虎

oh.....o.o.o...oh...o..o...
I give the dick you suck

Next time you play 麻雀 very quietly!

oh.....o.o.o...oh...o..o...

Would you wanna suck

Handsome? Where handsome? Let me see

deduct you fifty points

笑撚咗

I...I am handsome

Sorry I'm police
Who knows?

Thirty thousand overnight ,you girlfriend is Chicken!

Your girl friend is chicken ar 30k over night at

I help grandpa do things

sony is guilty, he makes our people angry

You now, above the ground and fly, pull the wall with legs, 180 degree turn around, slam down!!!! AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!! He scream!?

over night 會好d

Is our estate having ghosts?
Yes, I had know it already.
Who told you about it?
Lily told me.
Who is Lily?
This flower.

回魂夜

Handsome? Where is handsome?

Two meters in eight thousand rpm

i manage.

Emperors fd1: Emperor

Angel B: Which idiot kicked me?

Angel B: Do u know who i am?

Emperor: No.

Angel B: None of ur business!

Emperor:He is my friend and that is my business!

Angel Bs brother: Brother B,What''s up?

Angel B: Kid,Where are u from?

Emperor: I am the Emperor of the 28th block!

Angel B: Emperor?

Angel B:Have u heard of Emperor?

Angel Bs brother: which one?

Angel B: What Emperor?No one seems to know you!

Angel B: I am Angel B,do u know me?

Angel B: No one seems to know u.

Angel B: What to act like u are something,right?

Emperor: I am handsome!

Angel B:Handsome?Where?You handsome?

Angel B: Damn u!

Emperor: Sorry Everyone!

Emperor: We are sorry,please let us go this time.

Angel B: Go to hell!

Angel Bs fd1: Why are u scared of him?!

Angel B: What happened?

friend, you go back to india and suck banana plz.

We have mainland and local, hundred fifty full set!

Sorry, I am cop.
Who knows ?

Czechoslovakia

You dont understand?
I will fuck you untill you understand

Your university so width

呢段冇違和

"whom did you ask to run?"
"yes, yes, who are they?"
"I said 'RUMMM'!!!!!!"

i miss ur wife again lu

有冇大佬譯成段乸西

You disturb me fucking,
your spring pocket will be barbecued!

I want to buy a GTR

That guy is really don't know at all